［月經］有圖 2揀1 樣同身材邊樣重要啲？

樣
身材

咁你又extreme咗d
成個package咁睇咖嘛

左邊著返件衫 我可以

b...個樣整整佢

笑到仆街
高質圖

原來樣真係好撚重要

我以後望住左邊打飛機算

屌有圖真係差好遠，樣真係好緊要

波真係冇乜用

左邊下半身男人黎

左啦

好正

蒙頭入閘囉

右邊樣加左邊身材

難得一見嘅中肯post

右邊, 蒙頭熄燈都唔要平

帶唔到出街喎

大佬可唔可以平衡d

識食

點解要極端對決

樣有得整 身材高矮 骨架大細好難救

梗係右啦，左條成條骨咁，
右邊起碼可人整容呀